動物台一片祥和

與世無爭

想屌到佢大肚

你條友真係好變態

關你撚事

聽日去街市屌

收到風你同你個烏賊娘整污漕左國徽，我已經通報左畀國務院知
準備去集中營啦腎仔

高潮射墨

我對你改觀